何謂九二共識？ 國民黨朱立倫：和平、交流、賺錢

何謂九二共識？ 朱立倫：和平、交流、賺錢

台灣好新聞
記者黃駿騏／桃園報導18 小時前

宣布參選總統的前新北市長朱立倫17日輕車簡從走訪桃園市龜山區義壽茶廠，他強調在龜山住了8年，今天是回到家鄉和老朋友們喝茶聊天，至於未來參選總統將與何人搭配，要看民眾的選擇。而「九二共識」就是兩岸交流的基礎 ，「九二共識」就是可以有和平、可以交流、可以賺大錢，這就是民眾的心聲，所以不管8個字、12個字、20個字都沒關係，最重要的就是和平、交流、賺錢。

朱立倫17日上午11時半在「大頭司機」江俊霆（前新北市政府民政局長）、前桃園縣副縣長黃敏恭的陪同中，抵達龜山區的益壽茶廠，和桃園市議員林正峰、抗癌鬥士茶農林雨暘、龜山區老朋友們喝茶話家常。對於朱立倫的到訪，大家都以「總統好」來問候，並爭相合影、簽名。朱立倫也推崇龜山所生產的「桃園椪風茶」品質一流，同時強調就是他當桃園縣長時所命名催生的。

誠實豆沙包

高雄發大財

國民黨同共產黨對92共識嘅解讀有唔同

連朱立倫都要搞「發大財」

国民党真係冇人才

所以根本無共識

共匪嘅九二共識係：武統、威壓、搶錢

朱立倫2020總統民調大幅領先，吹咩

九二共死就真

柯P最老實
現在係台灣統獨係假議題

越黎越似民建聯
香港有排又係無限9up高鐵港豬澳無限經濟利益
依家好似得九龍站同東涌居民有得享受

雜種唔係咁諗